有無人仲會係namco夾公仔？

以前次次經過namco都會入去玩下
交左唔少學費 所以自己技術都唔算差
呢排入namco玩好似無幾百蚊都夾唔到隻公仔咁
爪又無力 又算郁都係原地郁咁
到底係我技術有問題定部機set廢左:-

利申: 去開旺角 荃新2

namco個夾咁鬆 不如草多少少錢 等肺炎好返去日本夾仲好啦

好玩喎

夾公仔去日本玩
係其他地方玩簡直係傻仔

傻仔先會係香港夾

香港namco不嬲垃圾 應該話9成夾公仔都係垃圾
街邊D三爪機部部都較內丟 仲成街假野
要玩就去日本玩
再唔係就toreba

香港夾公仔不了...

伏到仆街

我樂富夾睇住佢個夾
夾到，夾起，直接打開
之後將打開住嘅夾移去個窿度

$300夾6隻 其實有技巧

係YT睇kingking公仔王啲片吖 基本上namco所以機款佢都有拍技巧片 睇咗可以交少啲學費

MK之前有部舊款UFO好易夾

前排去返，已經無左

全撚部都係咁 點會夾到

日本都唔撚夾啦
早兩年我最多兩千羊夾一隻。

而家夾幾千羊空手已回

利申：有網拍acc賣景品